有冇人要interview 就會好大壓力？

人生中覺得最驚最麻煩係interview
好驚自己發揮唔到最好狀態
講英文又驚會口窒窒

比人揀 正常都驚既